放全新I phone xr 68 GB 5900hkd

急放

有意telegram kk1283

價錢可議

68GB都有

sorry type wrong 64gb

賺埋信用卡積分再翻連登搵水魚

4800？

全新 冇開過箱有單 師兄唔係二手喎

但個包裝有你啲手指模同手汗

屌又話68GB入到嚟變咗64
樓主仲咁大聲話自己全新

5000?

搵唔到kk1283
咩色

5000

Hello, I am from Wakawalu, I am very interested on this item and ready to pay $1800USD for it, please email for details: wakawalurealbuyer@yahoo.com

search again

有68gb 就幫你買

68GB不了

咩色

telegram me

64gb撚夠用 買果個都傻

你down小套av都夠用啦

咁你自己唔用?ON撚9

咁樓主當初又買黎做乜鳩?